邊個仲未同驚犬unfriend 應該鄙視埋佢

唔應該同低賤嘅人做朋友
等d狗出到街知自己有幾下賤